vieny bb J圖再流出

愚人節快樂

邊條粉皮比負皮

有無全部無格版

打曬格屌你老母

打哂格點知係乜鳩

咁大個人打左格都認到個型掛？

夠500正評出無格圖

差唔多size

雞wing

條仔

仲追擊緊

唔怪得 隻淫雞阮小妍愈黎愈肥
原來近排一直食避孕丸

晚晚可以中出 阮小妍隻淫雞

晚晚中出

佢條仔似係連登巴打黎
邊條撚樣做兵 做到可以中出阮小妍隻淫雞

仲要帶撚埋個b去中出

呢個連登巴打

大陸佬又唔得有錢仔又唔得巴打又唔得靚仔又唔得樣衰又唔得係咪要佢削髮為尼

原來個連登巴打仲有個女

咁撚淫雞 紅毛泥封西就岩

閪痕到要做繼母

新仔 似係連登仔做兵 做到中出左

再大小小 繼兒動母

咁勵志

有冇性病

婚紗鋪見隻淫雞咁紅 搵佢影下相

佢條新仔 點會同佢結婚 當佢肉便器

原來做咗人後底乸

條仔好7 wo
係咪有錢仔?

你地自己睇
大家記得backup條仔IG

似係窮撚 好勵志

我都想屌
可能仲收埋d 制服 黑絲

做兵 做到可以中出阮小妍隻淫雞

依家衰到連人地有兩個女都痴埋去

不了 有病

大家記得backup條仔IG

淫雞閪痕

睇完IG住日出康城姐
唔似有錢人

條仔唔怕俾人笑到面都黃？

真係好撚勵志

勵志 可以中出阮小妍

有人埋單了

當阮小妍係肉便器咁發洩
比人笑下有咩所謂

睇清楚條仔 似住係公屋

點解唔係我

養住兩件，淫閪又無工開，再申請多間公屋可以

真。勵志

有得諗

條仔真係好野 唔掛得佢呢排啲相咁保守

done

真心想知點追到

Post 小咗

之前都會影下胸
呢一兩個月 真係消失左

原來要呢啲樣先溝到靚女
我自問真係靚仔過佢好多...注定孤獨一生

仲要送多2件

柒左咁多嘅

係 封胸 但點解會搵到條仔ig

大家記得backup條仔IG
有條打羽毛球片 得2秒個胸胸彈彈

個胸彈下彈下

可能賓周好撚大

個個連登仔都大賓周

唔關得最近艾豬無野睇
原來去咗拍拖

同個連登巴打 同居幫手湊仔 扑野
邊得閒影下個胸 更新IG

扮慘 湊住幾個仔女
然後就可以中出淫雞阮小妍

好勵志

淫雞阮小妍 睇緊POST
知你呢幾個月 KEEP住食避孕丸

呢個世界有人免費屌美麗西
有人就要比錢no kiss no touch 好唔公平

條仔個樣：🥴

送多幾個仔女 就可以屌

痴漢都靚仔過佢條仔

點解會知 瘋狂中出

淫雞

真係有人報串 你做兵 有乜撚用啊
淫雞阮小妍 都比個柒頭 當肉便器咁屌啦

同淫雞阮小妍同居 緊係無限中出

條仔IG 冇左

我又要

backup左未?

阮小妍隻淫雞腳趾

淫賤後母阮小妍

你又唔一早入黎 backup條仔IG

無見一排變左避孕阮

日屌夜屌 阮小妍個淫閪

擺多啲啦
仲有佢個仔點媾佢
咁能柒都媾到

vienbb

呢條柒頭扮可憐 博同情 咪中到阮小妍隻淫雞

四眼龜望乜撚野呀

屌 慢左

日日中出你女神

有個白痴仔 報串
唔係條仔IG 應該仲係度

有冇人識佢條仔

呢個post既怨氣重到

都冇份屌阮小妍隻淫雞

feel 到個post 好大陣酸味

柒頭皮 都中出到淫雞阮小妍
勵志POST

留名

屌
話晒有樣 有身材 有知名度丫
俾條咁七既仔屌
條七仔仲有兩個油瓶女

淫雞阮小妍 M屬性

邊撚個推返我愚人節個post上黎

巴打睇黎識果條4眼仔喎
Po多d la

我都想識條柒頭皮
點樣會中出到阮小妍個淫閪

真係好似莊c敏

左二?

Vien真係好女仔係貪錢搵大陸佬嫁都得啦我地一班jm都祝你幸福❤️

個男既咩人
真係有得屌既？

似係連登仔 係淫雞阮小妍身邊做兵
做到可以日日同佢扑野

條蕃薯柒到咁都受媾
金鐘連登仔樣

可能條柒頭大賓州

個樣衰到呢

一定好大J

呢條女嘅body真係正撚到仆街

同上面果張差咁遠

呢張最多得 b to c

淫雞阮小妍 應該有B

明顯係夾出黎

講多d

點解拖住兩件都媾到
佢6賓周係咪識轉灣

除定褲 等睇 下一批新閃卡流出

睇相好似三個細路？ 兩個幼稚園阿哥 另外仲有個阿妹

睇條仔IG 好係2個仔 1個女
阮小妍隻淫雞 就日日做肉便器俾個柒頭連登仔發洩

我屌啊

仲要係公屋仔
呢條柒頭 真係碌鳩識轉灣

快樂賓周仔

血海深仇呀？？

有連登仔報串 比隻淫雞阮小妍知
之後隻淫雞 即刻條柒頭扮唔識

More

邊個account

Post返佢啲鮑邊丁圖出黎喇
咁好J

條柒頭皮又開返

原來條柒頭皮 鍾意大波妹

報串個白痴仔 仲去同隻淫雞阮小妍講聲

要backup就快手

條柒頭皮 追緊個POST
柒頭皮 你仲快D叫 淫雞阮小妍 係IG公開你係佢條仔

其實點知係連登巴打黎？

真心唔知
中間係咪skip左啲咩無留意

條柒頭皮 IG又唔敢比人睇

原來仲睇到
大家記得backup條仔IG

咁大徙? 條仔仲要咁柒

日出康城算ok, 但佢個格唔ok

條仔真係好7

自暴自棄mode黎架喎

成班葡萄撚唔抵得人地食到vienbb
唉
好撚葡萄 可以屌到vienbb 副計真係世界級

無人解釋到呢條仔有咩好

個樣仲衰過連登仔

淫撚到呢件衫

條仔幅射樣到咁

條仔成個柒版雞wing咁 浪費晒

咁撚7都溝到vienbb

日日中出淫雞阮小妍

柒頭皮 你仲快D叫 淫雞阮小妍 係IG公開你係佢條仔

人地story 講緊你丫

新片條淫閪個界波袋好撚正

到底條淫雞貪條仔乜呢
又唔願係自己ig公開條仔，唔通當條仔肉便便器

柒頭皮 用返連登AC同我講野
我知你有

淫雞阮小妍 唔承認你呢個柒頭皮

咁既幅射樣你叫人點認

今晚瘋狂中出阮小妍個淫閪

淫雞阮小妍 唔承認個柒頭皮

呢幾個月食避孕丸
同居 日扑夜扑 次次中出

柒頭皮 我知你睇緊個POST
淫雞阮小妍 幾時肯承認你係佢條仔

條仔咩料 咁既閪樣都學人溝女
專心湊女啦 傻鳩 輻射樣柒到嘔
我屌你老母 個心好撚酸

條柒頭皮 可能碌賓周識轉彎

蕃薯

日屌夜屌 屌足幾個月
凌晨4點 先偷偷follow 條柒頭皮Chun.wk
阮小妍你隻臭雞真係臭雞

條細龜上世做過咩豐功偉績可以今世中出到vienbb?

之前唔係有露波圖咩？仲要估？

好想知瘋狂抽插vienbb然後最後幾下頂到最入最深處再射晒入去係咩感覺

俾個蕃薯插

淫雞阮小妍個閪 俾人屌到鬆晒 唔好咁大期望

我都想試過
有得屌 一定屌
搞大淫閪阮小妍個肚

條柒頭皮 Chun.wk follow左好多大波妹

柒頭皮
淫雞阮小妍 幾時肯IG公開 承認你係佢條仔

唔公平
我好憤怒啊
明明Vien咁靚女
都俾條柒頭溝到
我個心好痛呀

我心痛到有啲呼吸困難

夫目前

人哋叫做有個家庭就唔好搞人啦

條女對腳真係好撚正

vien bb我愛你

條柒頭皮 日日玩弄淫閪阮小妍身體

你條仆街，自己唔開post，搞到我無啦啦收咗幾百個負評

好無辜呀

你張J圖P得唔夠真

食屎啦 臭雞阮小妍
又唔摺撚個IG IG又要公開
然後又屌人留意你動向
你係唔係扑野扑壞左個腦

PUSH

咁柒樣屌到正雞
點可以做到..

幸福賓周

副計正喎

Vien認得呀優格姐姐
佢話你狙擊左佢幾年
咩事咁大仇口

這些機會

臭雞阮小妍
你一早就應該收皮啦
仲係度扮可憐 博同情
IG摺撚埋佢 咪冇人留意到你動向
垃圾雞

中左幅射

隻臭雞唔係轉行做kol?

痴撚線 vien 好撚自瘧
有幾大勇氣同心血先敢睇連登呢個po

Vienbb

隻臭雞阮小妍 當其他連登仔死?
我邊得閒 狙擊佢幾年
個閪咁鬆
佢幾年前就應該摺埋 仲要屌人狙擊佢

臭雞

青頭出沒注意
呢張點都C尾
bra無push up手臂隔離一大堆肉
Push埋分分鐘有d

早就話隻臭雞M屬性

有冇人有流出打包，搵唔返個幾張

點解你咁撚戇鳩
人哋點樣生活關你咩事
成個八婆咁

本身都無留意個po
見佢ig屌鬼 即刻上黎推一野

我撐你架vien 條仔咁撚柒
比著我都唔撚認啦
一邊扮純情 一邊食大賓周
老閪都唔撚認

嗱, 我話條蕃薯係柒沽碌炸, 冇話過你淫啊
搞返清楚

想知如果真係老作可摸耳出律師信告
點證明自己無比人中出
好想幫vien B.B.

隻臭雞阮小妍真係扮純情
原來介意人地話佢個閪鬆

陰公 到時比細龜搞大埋就真真正正閪鬆

咁多頁終於有一張

順產 冇得唔鬆

佢話不痛不癢
唔介意又瘋狂cap上ig story 咩心態

我一早話隻臭雞阮小妍 好撚假
之前開LIVE講野假到仆街
又瘋狂cap上ig story 係想扮可憐 博同情

條傻鳩應該有追po
Btw 我屌你老母 你條柒頭汁撚到就收皮安份守己啦 仲學人追擊po ig

本身都無留意個po
見佢ig屌鬼 即刻上黎推一野+1

vien bb 我知你有睇post架
你好正呀
好想同你做朋友呀

若果唔係之前單野佢ig都無咁多人follow
如果佢捨得唔要個ac
開返個淨係比朋友follow嘅 private ig
咁耐都應該無乜人記得

屌 點解每個reply都有一個負評
係咪細龜嬲豬 我明明幫緊你個飛機杯講說話

vien bb 有睇post

你講得岩
如果佢一早收皮 摺埋佢
開返個淨係比朋友follow嘅 private ig 咁耐都無乜人記得佢
但係隻臭雞阮小妍想紅 想上位
一直上水 耐唔耐影下個胸 放上IG 收兵

所以佢比人狙擊唔係無原因

次次睇都扯爆

高登 連登 根本好多人唔鍾意見到佢
隻臭雞 根本想紅 想上位
佢依家仲要屌鳩人 追擊佢乜乜柒柒 好撚仆街

EQ真係高既 撚會同你隔空罵戰
然後又話自己唔care咩
笑下咪算囉 而家po埋ig story
姐係好撚care囉
有撚排玩

好葡萄

Vien bbbbb
我支持你呀
快啲pm我啦

隻臭雞阮小妍同條柒頭皮都好care
條柒頭皮 食得阮小妍隻淫雞 就預撚左俾人講閒話
2個狗男女 一樣咁仆街

你班仆街收手啦

做作淫雞有睇連登就快啲收皮
又享受人睇你露你副淫計
又要扮哂純情雞雞 醜唔撚醜

其實佢衰乜嘢?
俾你哋玩咗咁耐

優格姐姐 真係好撚戇鳩
人哋殺你父母咩
講嘢咁撚口臭
驚唔驚有報應

細龜有閪屌仲講風涼話 呢招高

快撚D去收皮啦 臭雞阮小妍
份人真係好撚假

條柒頭皮 睇黎今晚可以無限中出

因為阮小妍係一隻臭雞

想知咁多細路仔係間屋到點扑野
下下都要就住就住 定比錢叫班細路出街

咁柒都溝到女

小朋友睇埋一份

後母

點解你地要追擊佢

條柒頭皮 可能快槍手

你都係驚佢摺埋個挨支無波波睇姐
放心啦 佢一定唔會咁易就咁摺埋個挨支

個柒頭皮追貼個po

追尾 能力高～

蕃薯, 叫你呀蕃薯

隻臭雞 自己都話不痛不癢

細龜屌閪心切 唔追緊d點出ig story反駁

酸撚到睇回覆都睇到笑

我係絲
只係人地有波有身材
點樣show波係佢既事
你地成班8婆咁係度話人地點點點
成熟啲啦 我唔識佢
但覺得你地好戇鳩

反駁得好
阮小妍隻淫雞 獎勵你今晚玩埋後面個隆

現實中優格姐姐一定係大肥婆暗瘡撚
唔抵得人哋有身材有樣
就要喺人哋嘅痛苦上建立快樂

扮咩 你係隻臭雞阮小妍班FD
多謝你幫手推POST

2個細佬 大小小就繼兒動母

一定毒撚黎
想食.食唔到個隻

到時都唔知散左未啦 估真係咁大母愛咩

我都係咁認為
阮小妍咁撚淫賤

好撚正義 幫我同細龜問句好

個閪太鬆啦

Vien bb 好撚正
條仔就爽 一路推車 一路從後渣vien bb 個波
再大大力拍落個屎忽到

送晒班細佬返學
拿拿聲 返屋企 由朝早中出到下午 再接班細佬放學

唔好期望會好爽
個閪 俾人屌得多 屌到鬆晒

條仔個樣

估唔到會係呢類型 仲要有幾個小朋友

當屌陣風囉 最多抆出後 叫佢用口吹爆佢
但你認唔認 vien bb 副偈係世界級先
你追擊佢個閪姐 公平d

vien bb一朝比蛇咬 驚晒男人
諗住呢個柒頭仔唔會出賣佢

咁撚柒有得屌vien bb 執撚到

vien bb我撐你架
可唔可以cap埋上你唉豬吹奏下我？
我係KisaCCC

vien bb 我要你阿
我無仔女 唔洗幫人湊

拍拖無問題 但個問題係條仔有個仔女都痴埋去
樣又唔係靚仔 除左貪佢啲錢我真係諗唔到點解會揀佢

有撚錢咩 chun.wk
自己睇

依家唔係冇本事, 係佢眼光差呀大佬

條柒頭皮 chun.wk IG左 follow左好多大波妹
遲下就會出賣隻淫雞
因為2個男女都係咁仆街

另外其實佢冇收錢, 同雞完全係兩回事

又唔識打扮...
點解唔搵我呢

咁真係唔明喇 無錢無樣仲要有對仔女
就算係普通樣港女都唔揀佢啦

有得屌 一定屌既
搞大隻臭雞個肚

而家問你vien bb 副偈正唔正呀

都話佢比蛇咬 太正路既仔都會驚
要搵返d有坎坷經歷

副偈正 個閪鬆

其實條女而家有咩做？
成日見佢行行企企

收聲啦
Vien bb 俾我試一次
就可以 收優格皮
No 中出 no bj hj
I’m clean

G

都好難有人樣衰得過佢喎

fb有人討論了～仔女是男人姐姐的 好似係

由個post 沉啦好冇
好撚酸啊

同埋雞會帶套保護自己

痴線，尼個post入面啲對話真係要幾難聽都有，究竟你地嘅恩怨有幾深

Vieny bb自己推呢個po上黎

勸嗰位巴打真係短揸就算，唔好沉船。
條女做飛雞，又搵SP，點會真心同你甘於平凡。

條女呢兩年比人當過街老鼠，貪你比到溫暖佢，返工係出面玩得爽，返到黎有人關心，又冇成本點會唔濟，反正搵得SP大家都知咩事。

可能呢刻佢係同你平淡是福，係好女仔唔是飛雞，但係身處一個咁嘅大染缸，一年唔變，五年唔變，十年呢？人地每日返工面對住幾多花花世界，得閒放假住下日出康城都只係有錢佬返鄉下渡假嘅心態。

由其是你拖住兩個小朋友，希望你唔好比碌鳩霸佔大腦，以小朋友福祉為先，唔係你同娶大陸女人嘅廢老其實分別不大。

人地去開歐洲玩，但係你只係同到人去深圳玩，呢種女人你冇返咁上下家底你係冇好結果。咁大個人就唔好幻想有童話故事。就算你條J再大，總會有比你更大，更有錢嘅男人出現。

岩啊，屌過咪算

咦 無追1日個男既ig 又public返既

唔係貪佢大波唔通真係貪佢母愛偉大咩

真係有心同你平淡的話，一早係IG透露拍拖，而唔係咁密實姑娘假正經，比人踢爆先係story嗰到承認，你睇fatboyeatallday/blackruby呢D大把人J都大大方方承認有男朋友

我諗細龜自己都識諗 話晒都有小朋友

上面有位巴打都有提到
係有心既就會摺左個舊ig
開個新既private 圍內熟人知咪算
明顯個ig 多follower 仲要搵食啦

好明顯個Ac就係要黎搵食
一公開follower肯定跌一大截

Vien BB我支持你

細龜以前原來幾型

臭雞阮小妍 幾時先肯收皮?
根本好多人都睇穿你

蕃薯點都係蕃薯

自問同條仔差唔多樣
點解我溝唔到索女

不痛不癢但又要CAP圖放IG比班狗公氹

你地狙擊得咁勁因住佢好似fatboy 咁close ig,到時連福利都無埋

扮慘慘豬扮得好撚成功 上邊成班護主

傻啦 要close一早close左

香港地D臭雞好中意扮慘

厹永遠佔大多數，露完點只會更紅，成功例子：小雲寶寶

佢ig dm肯定成班厹又呵又氹又挨又西

是撚但啦
最緊要拍d新閃卡

條柒頭皮好似住沙田公屋

細龜唔好比人睇死 快d搞大佢個肚

咪就係
唔敢公開 柒頭皮chun.wk 係佢條仔
因為臭雞阮小妍 仲未釣到金龜 所以唔會close ig

巴打有人生智慧

唔好再俾淫雞阮小妍食避孕丸
搞大佢個肚幾次 分公屋 分大房 都快D

之前扑佢個陣拍哂片啦
想要留TG，唔識up上網

求片

下午屌完人地追擊佢
今晚開開心心去深圳食垃圾
食完垃圾 去爆房
獎勵你 幫我駁連登仔 俾後花園你玩

我一直都知點媾淫雞阮小妍

上面位巴打 長篇大論都講晒出黎
好容易媾到淫雞阮小妍

個個cm都有一個負皮

其實點解一定要溝呢d女
成班話酸酸酸 酸你老母咩
烏蠅鐘意嬲住d屎就代表舊屎好咩

咪係囉 弱智仔黎架佢?

叻

有位臭雞阮小妍個FD係度
前面被我篤爆左

我個人好簡單
有餐廳話自己煮野好味我就會去試
有人話自己EQ高不痛不癢我就會去玩下
追返po 我係見佢ig出story先入黎 無話狙唔狙擊

朋友

Cap張圖證明下

Sorry囉細龜

幅射龜同成班仔出去食飯，一定喪講臭雞幾撚淫幾好屌

又中又英咁 查字典查左我半粒鐘

又真

條眉..
vien bb真係唔識睇相
帶眼識人啦

晚晚淫雞阮小妍 追住個柒頭皮黎含

細龜

真係好葡萄

又真係好似

屌.... 公平咩仆街
咁都食到vien bb

其實邊個話啲小朋友係佢嘅仔女
between 有無人睇到條仔ig最新條片問啲fd邊個想出名

條仔真係成件蕃薯 ... 佩服佩服

有懶音

屌你係想分享就分享
今時今日仲玩呢啲
你係有心唔識up既 捉住你隻手教你你都唔識架啦
睇死你睇到呢個回覆跟住攞尾彩賴鳩我話被人屌所以唔撚share

想出名 就同淫雞阮小妍扑野

波友

條柒頭皮班兄弟想輪流上 淫雞阮小妍

個衰妹話未見過人撚頭咁大 係要影 都叫左佢咪影
又比人po啦

比連登毒撚溝到 好勵志
邊位巴打快啲出黎認左佢啦

不過都無所謂 我已經綠左佢

細龜靚仔好多⋯

同班兄弟商量 同阮小妍隻淫雞玩幾P

屌你講清楚啲啦
成鳩日乜撚日日中出
人地做愛都要體力

同淫雞阮小妍扑野
碌鳩識轉彎就得

呢樣真 細龜個相好過佢
佢眉短又散眉尾又散到無咁濟 眼尾又向下垂 應該個人又悲觀 又儲唔到錢

谷友

條柒頭皮 住沙田公屋仔黎

又多傻系
俾佢碌鳩識轉彎又撚點呀
做豬做鴨俾錢都屌到佢啦
抵你食唔到

同邊個一齊都唔撚關你地事啦
傻閪連登仔

我知道條柒頭皮 有連登AC

條女好正

屌 嬲

岩呀

第一張係咪cls

VienyBB咁靚女，但條仔咁柒

老實講我冇心踢爆 2個狗男女 臭雞阮小妍同條柒頭皮
我都係無意中發現
條柒頭皮一開頭個IG就係公開

隻淫雞阮小妍閪痕

優格巴好落力

其實你係咪公開人祼照嗰個，有冇必要咬住人唔放呢，佢之前有啲咩唔著都好，依加佢個名都臭哂啦，講野有冇必要咁毒啊

係咪真係vienbb黎

呢個真，無呃人，我只係打左格

我都係想係佢以前條仔
俾淫雞阮小妍派綠帽果個
我都想做佢條仔

估唔到你咁慘啊吓 睇開啲啦

其實都唔係咁想做淫雞阮小妍條仔
佢個閪俾人屌到鬆晒

假如可一親vienbb嘅香澤，我可以畀晒全部身家佢；

假如可以撫模vienbb身體，我可以為佢做任何事情；

假如可以探索到vienbb嘅洞穴，要我減壽換佢幸福我都可以

妳真係好靚呀，我好鐘意妳

前面個洞鬆晒 探後面個洞 可能冇咁鬆

有冇閃卡全套打包

之前果set我一張都未睇過

有撚得俾你屌咩
佢鬆唔鬆都唔關你事啦戇鳩

碌鳩識轉彎 就屌到

條女我識，紅字巴打放過佢啦。
將心比己。

佢份人好好

如果你唔介意條女俾咁多巴打睇匀曬既你都可以試下

屌vien事件真係搞到我唔敢拍拖
驚分手比人公開d相
真係唔明點解佢到依家都仲可以信人
你同條7頭皮分手後連登就會多多幾張閃卡

有無人分享返d相出黎

連登炒車都仲要搞鳩人唔知為乜

細龜算cute 唔算醜 個look搞笑je

放過人啦人地比人公開左裸照之後都渡過左最難既時刻啦
人地又唔係勾人老公男朋友 純粹傳情欲照比當時男朋友
關你連登仔撚事咩做人留一線啦 去到咁盡有咩好處呢？
咁就話人臭雞
人地過得開心咪得囉條仔又肯接受佢過去 vien又咁正 實搵到下個架啦咪撚葡萄就屌晒鬼啦 唔好覺得網上講野就大晒至得架 岩就岩錯就錯架喇

Please share

支持樓主
做人做動物自己揀
啲女要人記一世

爭住要vieny bb
條仔有幾多錢先屌到

人地又唔係出黎做
何必要咁追擊人呢
佢都好叻女嘅啦
叫做走得出陰影
搵到自己嘅幸福
你地咁追擊法都唔會有份食嘅啦
睇完j 圖打個飛機咪算

vienybb我知你有mon post嘅
支持你ig繼續派軍糧呀

lm

駁唔到

4眼仔 唔知你有冇追post
但幾個月前 我見到佢係尖沙咀比個肥仔拖係黎錫

咪係囉 on99
咩睇j圖打飛機派軍糧
狗黎架你？

弱智你無影閃卡既驚乜撚

有得丁你就丁啦
講咁多野
人地關埋個ig自己點開淫亂party都好
你都無得食嘅啦
柒頭

臭雞阮小妍同條柒頭皮
2個狗男女都想紅 都想上位
你睇下條柒頭皮 ig最新條片問啲fd邊個想出名
笑得幾開心 幾興奮

啲細路仔真係條仔?定親戚啲仔女，切勿跟太貼

條柒頭皮 當淫雞阮小妍係肉便器 發洩工具
睇佢IG follow左好多大波妹
好多素質同淫雞阮小妍差唔多

都唔知做乜九

佢地唔會理你講咩, 淨係想繼續有位攻擊就攻擊

晚晚可以同vien bb瘋狂啪啪啪啪
啪到陰通都腫脹

淫雞阮小妍 個閪俾人玩鬆晒
啪到陰通都腫脹 有難度

我都想屌佢塊又反又黑又鬆又臭既爛臭閪呀

Btw 有原圖未 愈睇愈似K房揸住支咪

幾個月前係尖沙咀同個肥仔痴得好埋 唔知係咪一齊

依條仔真人仲柒過上鏡 扮playboy
成日著大大件籃球波衫 又廋
上次係街差d比我一拳打撚死
d叉仔都笑鳩佢

好想同vien bb做愛呀

有錢買起人
但無錢起人底

淫雞阮小妍
呢幾個月食避孕丸
可以盡情中出 塊又反又黑又鬆又臭既爛臭閪

宜家只係見到一班葡萄毒撚
接受唔到現實
要用十大武器之首keyboard黎上網唱衰人

我完全無興趣
係得你呢d狗仔先想要人地比j圖你打丁
只係見你字眼咁on9 想笑下你

淫雞阮小妍 好介意人地話佢個閪鬆
今晚同條柒頭皮扑野會問 個閪係唔係好鬆

屌啦星，有冇搞撚錯

純文字討論？

鬆唔鬆其實關床上對手事，我覺得我可以滿足到Vienbb

講得岩 人地又無做啲咩
你班友 有圖就j啦 又話人臭雞
放過人地啦

不過葡萄條仔

後面個 我信你可以滿足到淫雞阮小妍

擺到明果件優格同人有私怨
上黎借意唱衰人啦
無奈一班傻鳩俾人利用都唔知
跟住附和

乜你咁有錢都無門路起人底
要上黎連登問人攞料
有錢人唔係咁充架
露出馬腳啦柒頭

我識隻淫雞阮小妍老鼠咩

但係我好了解 淫雞阮小妍份人
佢俾人講中左 就會瘋狂cap上ig story 到屌鬼
之後就會話 不痛不癢

我搞大左啦。叫佢落撚左

你要原圖做咩?

淫雞阮小妍個閪 咪闊過西隧

我唔係樓主

成班狗公見到有樣有波就起勢咁奶係到護主
你地有冇笑過黑鮑 張柏芝呀
有冇笑9馬明改圖呀
有就收撚皮啦 扮理性 清高撚

陣間又屈鳩你溝唔到係到酸
笑人笑撚左咁撚多年
點解無人屌鳩登仔溝唔到小美麗係度酸

恥笑囉

連登好多傻佬架 活係自己世界
係連登就講人臭雞狗也不屌咁
現實係Vien比你屌你又會狗衝
平時對住欣宜都扯旗 日日淨係打飛機話人臭雞 現實就女都無得屌

得閒又上黎推一下
原來vien bb個ig都成十萬科奴
唔知想做返”正常人”既vienbb
收過幾多牌子著數野呢

咪就係 班護主犬真係精蟲上腦
搵SP 俾綠帽男朋友戴
俾人踢爆做後母 然後屌鳩人 留意佢動向
如果佢2年前 一早收皮 摺埋佢
開返個淨係比朋友follow嘅 private ig 依家咁耐都無乜人記得佢
臭雞阮小妍 係都要 想紅 想上位 耐唔耐出下POST 影下個胸 放上IG

臭雞阮小妍要靠 ig十萬科奴
養條柒頭皮同幾個仔女

有著數個陣會唔會同人講
我想做返正常人唔收呢d野

接受唔到vienbb有男朋友

真係接受唔到佢食避孕藥

共乜柒享成果呀
得你一個話想起人底買起人之嘛
上黎連登話要買起人
咁撚柒既野係得你up得出

條柒頭皮 尋晚中出左淫雞阮小妍7次

買起人……

臭雞就係臭雞

條片個樣殘撚到

差唔多每個月都有vien post

同居左幾個月 KEEP住食避孕丸
俾條柒頭皮 玩到開始殘

因為隻淫雞阮小妍 2年都唔肯摺埋
想紅 想上位 耐唔耐出下POST 影下個胸 放上IG

痴線條仔痴利根唔好唱歌啦

點解條友咁柒都有得屌vien對大波波嫁 公平咩

有無全套好想儲起佢慢慢丁

雖然唔太關我事 果啲避唔避孕丸我都唔太想知

但真心覺得條仔唔掂又唔襯

好多癡線佬

都唔知人地得罪你咩

講真條女係點唔關我事，但隻四眼龜真係好柒同樣衰

個柒頭皮 條利晚晚奶到阮小妍個淫閪噴水

畀你地講一講
vienbb公開放閃了
佢真係好介意人點睇

見到佢咀4眼龜我心都碎撚晒

我一早知道 淫雞阮小妍 好介意人點睇佢

特別係好介意優格講既野 欲拒還迎

條柒頭皮 真係痴利根
奶阮小妍個淫閪 奶得多

祝佢地白頭到老

萬一分左手
個男仔一定好後悔今日做既7野
我係個男仔一定大大力日日瘋狂屌多幾百次
以免分左手無得再食

淫娃

好人好者點會著到咁

同求

拍片反擊真係幫唔落

比人踢爆先黎公開 tag人
又話不痛不癢既

淫雞阮小妍 根本好享受俾男人屌

話知 2個狗男女去食屎

你衰在太有自信

點解唔係我溝到vien bb呀 ！！！！！！！！！

點解條仔咁柒

睇樣都知世界唔公平啦
邊個話你聽世界係公平

我一直就係想淫雞阮小妍同條柒頭皮 公開關係
反正呢條柒頭皮當佢係肉便器 洩慾工具
大家backup定 2個狗男女IG就得
第時釣到隻金龜

我都想屌vien... 條仔就爽

有條友mon住個個cm都負評
唔知係咪佢本人呢

頭十頁 有個淫雞阮小妍個FD出現
俾我篤爆左

條仔影

刷乜鳩存在感呀又
我興趣就係笑鳩d傻仔
見撚到你話自己有錢「買起人」
但又要喺度問人攞料就真係笑到我gap gap聲呀

vien bb 會唔會好似心穎咁主動
chunwk 幸福賓周

做乜野呀？
買起人呀？

條仔好似出國一排，人地臨出國先公開人，跟住又可以繼續搵其他仔啪啪啪，vienbb識玩

淫雞阮小妍 追住條柒頭皮碌鳩黎含

返中國玩？
條仔好似幾有錢
但唔肯洗落vieny 到
乜gucci lv 都冇

痴撚線
對腳正撚到

條柒頭皮尋晚餵飽左淫雞阮小妍 中出左7次

一年後分手
又可以睇閃卡

痴撚線條仔post個條片對波大撚到

雞格

條女真係人間性器

唔會長久 一定會有新閃卡睇
呢條柒頭皮當淫雞阮小妍 係肉便器 雞咁屌

啱啱碌facebook見到
係咪同一個人黎

愚人節都太撚遲啦仆街

似係條柒頭皮去
淫雞阮小妍 留返係屋企湊幾個便宜仔女

Vien bb揾個好啲都唔難啊
應該係真愛黎

Btw 點解vien話唔介意
又要public ig 放軍糧
po動態叫啲人黎推po

醜樣姐，同真愛有鬼關係咩～

巴打坐左幾耐

Plz!

淫雞阮小妍 個樣同把聲 淫賤好多

你緊係唔明啦
因為你只係喺度扮有錢人既死毒撚
買起人喎
繼續用個鍵盤做鳩人啦

衝出黎笑柒你條傻鳩呀
你會唔會買起我架
定繼續用鍵盤打字黎隊冧我架
我巧驚驚呀

唔係隻淫雞阮小妍
淫雞阮小妍 個樣同把聲 淫賤好多 個閪鬆好多

條柒頭皮 IG公開左之後
淫雞阮小妍 就會封胸 扮純情

咁你又唔好咁講 真係你地先講得出咁都叫好人好者點會著到咁
大佬我細個屋企人都教猜枚啦 開放啲啦

你咁有錢都唔搵私家偵探
反而喺連登等人俾料先買起人
仲話自己有錢
咪撚發夢啦懵撚

買起我啦
好撚驚呀

咁開放你唔好著呀傻仔

btw,原來張相係佢條仔自己影

條柒頭皮有心咁影
尋晚淫雞阮小妍 准佢玩後花園 所以佢念念不忘

不嬲我都覺得呢條女好有機心
成日扮可憐

上次淫雞阮小妍公開求包養
山窮水盡 有人接濟左佢

姨仔???

堅？咁睇得起倫敦金嘅柒頭

你話你自己呀

我就算無錢都唔會扮有錢先啦
上黎連登話買起人喎
要幾撚on 9先講得出

置頂幾好吖
等人識下你條毒撚有幾柒都好
點呀？
買起左人未呀？
係咪夠錢買起人但唔夠錢起人底呀
不如你儲下錢先啦柒頭

條女又隆胸又搵SP, 都唔知咩雞黎.

不安已報警

俾人串到無野講
就笑人個網名呀咁低莊呀
點呀你個[有錢]人
教埋你搵私家偵探起人底
買起左人未呀
定未儲夠錢呀
要唔要我呢個窮人借住俾你先呀

應該打去叫青山捉犯啦

自稱有錢人
但搵個人都要上連登問
大頭鬼唔係咁充架

兩個琴晚扑左幾多獲

我真係未見過有錢人上網搵人呀
仲要上連登問
講出黎都笑死啦

狗吠你都識應機識聽？
咁你咪又係隻狗

有錢人唔用得論壇？ 咁窮人係咪一定要行路？

哈哈哈
你真係on 9到極點
即你話人吠係比如無問題
我話你係狗就唔可以係比如有問題
你咁有錢不如驗下個腦先啦

最慘係問左咁耐都問唔到嘛
咁有錢大把方法都唔揀？
喺度等運到等人話你知？
又唔知堅定流？
有錢人做野唔係要效率既咩
用下個腦就知條毒撚充炮艇啦

人地有錢人搭地鐵都去到目的地
你呢？
起到底未呀？
買到起人未呀

你話乜就乜啦
你講就得人講就唔得
小學雞到你呢

慢起碼到去到吖
好撚過你仲on 99喺度等人報料俾你啦
有錢人

你自己喺度講話人知
人地問但你又嫌人管？
想點姐你有錢人

好撚有型呀

我幾時認係狗
我話「狗吠你都識應機」係問題呢
我無認定你句野喎
驗下個腦好喎有錢人

好撚有錢

係咪有效率過你喺度鳩等呀

好撚柒呀

未見過咁多錢吖嘛

屌 雞碎咁多錢就騎劫左個po

真

係你個fd用黎比較
之後你又認同架喎
宜家又話唔關事嗱？

追擊咋咩？
唔係要買起人咩

情侶扑嘢都可恥, 好酸

上個網都要貼br
佢真係on 9仔黎架

咁你買起未啫

驚你縮嘛

即同一個比較人地撐你就認同
人地反你就兩件事黎？
你真係on 9都無人有

唔on 9？
你覺得自己做乜都唔on 9架啦

朋友 祝你事事順景

做乜撚野呀你？
智障咪玩連登

唔明你咁有錢仲喺度等乜？
係咪無錢請私家偵探呀有錢人

淫雞阮小妍 知你有睇POST
條柒頭皮 唔係香港 影多D大波 淫閪相俾佢
知唔知啊 淫雞

真係好撚弱智

你自己跟住話乜柒地鐵又跑車呀？
係你認同跟住又搵搭車黎比如
自己睇下啦
柒少陣好嗎？

講咁多即係無錢啦
慢慢等人報料啦傻仔

巴打有創意

張相好有創意

https: 朋友真好

好撚on9 果然係兒登

佢仲問我貼br係on 9係乜野logic

呢度係睇j圖呀
屌你老母貼個雞碎咁多錢出嚟同埋個BR出嚟做乜撚嘢
阻鳩住晒

無料無膽就縮返你阿媽個西度啦
又係你自己話要買起人
俾人問兩句就話唔洗同人交代
講到自己有錢唔自在但又唔俾錢請人搵
上黎等聽d毒撚喂圍威攞料？
好撚柒呀

我有無錢係咪窮你又知？
毒撚真係多幻想

好撚on 9呀
救命呀

下面個張影得佢幾正......

yogurt姐好嘢
你唔講咁多野我地都無咁多花生食

當佢AV女優咁睇，感觀就fit曬

淫雞阮小妍 下面個張
食左幾個月避孕丸 搞到肥左好多

條柒頭皮 唔係香港
湊完幾個便宜仔女返學
係張床度 玩按摩棒

大佬 堅有錢

帶男人上屋企開心啲

利申想屌

人地曲線笑緊你呀on 9

小學雞到就黎覺得人地窮要話俾miss聽咁款

其實自己有條件
就搵過好d既男人啦
市場上無選擇咩

個post咩事

要幾幼稚先會做得出咁既野

收撚皮啦你
人地食到關你鳩事
怪你真係貪咸濕仔睇唔到佢俾柒頭四眼龜食撚到
屌你老母臭系
落得開bar一定唔會好女人
係人都知啦

一邊玩按摩棒 一邊影相SEND俾條柒頭皮打飛機

個post啲酸味真係....

屌你老母
好多後生妹唔落bar
最多咪去過一次嘅
有冇落過bar呀你？豬閪都落呀傻鳩

呢張圖真係第一次見.

唔係果個層次我點知

堅定流啊，無樣我話係樓豬老母都得啦

feel到佢雖然個個貼都覆on 9, 但個心已經好酸

咪撚就係.我話佢係法拉都得啦

原來你話既要買起佢
就係喺度ff
跟住用鍵盤打字黎做佢呀

你緊係唔理我啦
次次都俾我引到你整d柒野出黎俾人笑

我最憎呢種人, 不停鬧, 以為自己好有sense, 其實講埋D垃圾話, 人講東佢講西, 9588

想睇下你地講Vien D咩點知追追下睇埋呢D野

btw你地放過Vien la, 人地根本無做過傷天害理既事, 將心比己la DIU

人地話自己好有錢
毒到要買起人喎
你宜家叫人放過vien?

可否用HKD 1000 整個龘字出來

你係有錢, 但你精神都好有問題 咁後生又咁有錢又有BR落bar溝女算la咪再浪費時間追擊Vien

唔係 你似精神分裂
呢套台劇適合你ah睇哂佢la

淫雞阮小妍
頭10頁已經派左個FD黎
依家又黎多一個 個AC似新開

傻仔
成日都以為有人認同你
其實個個都曲線笑緊你條毒柒咋

臭雞阮小妍 你幾時先肯收皮??

唔好諗到咁複雜
我純粹係想笑鳩你咋
精神分裂病患者

點可以就咁算呀
有你條弱智仔氹我氹得咁開心
又話要買起人
又用錢砌我個名出黎
點捨得你呀

笑鳩你就係社會失敗者
咁你話要買起人你又係乜呀？
社會大淫魔呀

如果你真係有錢
不如拎d錢去睇下醫生啦
你呢d人格真係會危害到社會架
隱形炸彈黎
及早就醫啦

咁叫好多？ 你咁窮嘅

拎多d相出嚟啦

雖然唔知點解你哋喺我個post嘈起上嚟，巴打好疊水

你條女有閪 唔試下做雞

咪就係
柒頭皮 你條女咁淫賤

個 bar code 有咩用呢

其實各位巴打都係想J人地個大波波姐，無謂人身攻擊，講說話講到咁難聽。好地地J下個艾支未算咯。雖然條仔真係好撚7，真係想嘔，但係仍然有野睇，就算啦。想搞到人地收起IG你冇得睇時先喊咩。絲打們，人地有樣有身材唔抵得是正常，將時間精力做好自己好過係到網絡欺凌啦

退一步海闊天空啊。人地淫未淫lorh，so what? 有野睇~

個 barcode 有咩用？？

我就係因為ex要求我影閃卡而嬲左佢
最後分埋手
真係以後都唔敢拍拖

仲有無多啲野睇啊？

登記做vien 既兵

個個星期J一兩次wor
Ex 仲keep住發姣

條仔咁嘅樣食到咁高質嘅女

點會有自己梗係條女自拍

緊係vien la 比多幾張出嚟啦

巴打呢樣我撐你
我真係唔明點解啲男仔會講得出好人好者唔去邊度 好人好者唔會咁著呢啲說話
莫講話我呢代 我上兩代外公個思想仲開放過佢地利申外公後生好多女個啲人黎

我同ex 係某處玩 見到vien 路過 佢笑一笑

呢d金魚妹妹仔多數都係有得睇冇得撩
比人撩要懶高鬥咁好似威比d fd睇咁
都係撩翻d廿中既有意思

你唔係唔知連登仔既比對女人既準則呀？
仲封建過印度呀
就黎著衫唔包住個頭既就係雞

條柒頭皮 碌鳩識轉彎

我想上 唔想埋單 幾錢

依個世代有邊個可以唔同其他人埋單？
有個正嘅，已經執到

搭單問有無人識catlena.w?
早兩日voohk好似有佢流出？但睇唔返
有無人識/有流出

中出淫雞阮小妍
可以唔洗有錢 因為佢M屬性

當然如果你好有錢
想中出淫雞阮小妍 一樣好容易

又撚狗，撚過好多次，咪信啦

最好1蚊都唔好用係隻淫雞身上
阮小妍隻淫雞 就係犯賤
睇條柒頭皮 就知唔洗錢 都可以 日扑夜扑 次次中出

Yes but I like it

想要樓主張無碼圖請留tg

條柒頭皮唔係香港
有個兄弟上門照顧淫雞啊嫂

其實我都幾了解Vienbb，佢有種心態係搵個醜撚到仆街嘅男人一齊，去證明自己係神聖同高尚唔係睇樣睇錢嘅膚淺港女，Vienbb，大家已經睇到，亦好明白，你放手做返個正常女仔啦，睇到你同件細龜一齊影相好想嘔呀，直情係一朵百年一遇嘅紅玫瑰🌹插住一舊爛屎咗呀。
救命

示意圖：

嫌淫雞阮小妍個波唔夠大
最近條柒頭皮 狂follow大波妹 好撚大波

條柒頭皮個IG follow 好多大波妹 拉落去仲正

有人埋單

一條雞蟲配一隻臭雞，真係天生一對。

係

有冇巴打起到淫雞阮小妍個妹IG/FB